共產黨唔好再拖累中國得唔得

古有大躍進 文革
而家仲唔亮劍打柒美國佬?
走啦垃圾 還我強大中國
阻住中國強大呀

push

p